《東張西望》討論區 (15)

如果個仔 成家搬番間細既
叫個老母自己搬番埋去 兩姐妹黎照顧囉

垃圾蝗
全家都拎去堆田啦屌

係咪超齡子女？個仔嘅小朋友一個5歲同1歲半

有錢既話 個個爭住湊

咁咪呃公屋，屌加完户口再分户，一變二

兩姐妹都無付出過d咩

CTVB晴報夾份煲大件事
輕鬆分多間大屋
大陸閪又贏

無人肯讓一步
口講話合作 其實係想對方付出比自己多

有個問題係點解個老母點都要死返黎同個仔住？

2個女都唔係好人啦

打

根本就係想呃屋

佢除咗咁都無咩方法

又或者兩個女教佢講

cctvb 影呢個 shot 先至奇怪, 頭先係門口都開晒波咁, 而家又被舖又盛, 好似 cctvb 特登 set 出黎咁..

btw ..趕人出去訓門口已經虐老啦.. 社署 popo 應該做野啦..隔離鄰都唔中意成日有個阿婆訓係門口正路應該報警跟進 la.. (雖然黑警又唔做野又唔讀書)

因為仔呀嘛
中國人有仔萬事足

個幾姊弟一為錢，二為老母間公屋而反目
依家細佬佔上風，霸左間屋入左籍
二姊妹於是報上東張帶風向
其實個撚個都立心不良，當老母波咁踢
仲要有老人院唔返要老母訓門口
入得到屋住又點，個細佬覺得老母係負累唔理佢仲慘過住老人院
老一輩啲一家人齊齊整整，孝順呢啲思想真係好撚濕滯
其實幾姊弟夾錢繼續俾婆婆住老人院安享晚年仲好過死都要入屋

問題係俾佢入屋又點，個仔擺明對佢好差，入到屋咪一日嘈足24個鐘

根本做新聞呃公屋

東張最尾都串鳩個老母

功夫得兩個字 私了

就係最尾訓門口個場景令到成件事更加奇怪同所有人都唔合理...

個2個家姐好似無夾過錢比婆婆住老人院 佢地只係很夾錢請工 但都係放係細路到 （但最後無夾）如果佢2個家姐真係咁錫自己呀媽咪接返去同自己住 但擺明就唔想拿屎上身

無錯 對我哋嚟講 係老人院安享晚年係好過入屋無人理
但對老人家嚟講 間屋係佢㗎 個度先係屬於自己既地方
今時今日 大把獨居老人
唔理係佢幾姊弟為乜都好
個仔全家都不得好死 咁樣霸佢老母間屋
嗰垃圾新抱都係 咩每個月交老人院錢
唔撚係你哋趕佢去 洗乜撚野要俾? 需唔撚需要多尻謝你？
希望佢對仔女 將來學佢哋咁 趕佢哋去瞓街！

Push

Jasmine

大陸?不意外

宜蘭喎

哦 唔怪得報

屌你講撚埋佢啦

今日太多站封

嚇死 以為佢講香港

睇東張西望好似平行時空咁

miss一兩集都知劇情發生咩事
you sure?

83囉 你要

m370

個阿叔做乜鳩

應該無人用網版 少左人

網版先有hide 正負

唔好劇透啦

柒你就認啦

無呀

新加坡都係一個唔好嘅選擇

10%稅真心貴
即係買十蚊野要比多1蚊
買100蚊野要比多10蚊
買1000蚊野要比多100蚊
買10000蚊野要比多1000蚊
買100000蚊野要比多10000蚊
買1000000蚊野要比多100000蚊
買10000000蚊野要比多1000000蚊

垃圾國家

買10000000000蚊野要比多1000000000蚊

เสือ

新主持黃愷怡正呀
好靚

又賣bigbig

岩岩個靚女咩名？

唔想睇喎

中間呢三個已經知套戲 係咩料

有無人已經familiar with site edition

捉下捉下無鬼哂

恐怖人類

真係好多蟹下

屌你老母
炒 wingto

最閪係連比佢同觀眾講聲再見既機會都無 小撚氣到

真係無謂 炒佢 佢咁索又得民心 又多年貢獻 東張無乜佢咁ok 洗唔洗炒呀 唔洗真係維穩到咁勁

驚下個到邱晴

無炒都見唔到佢

你唔睇think big啫

觀塘關

think big係咪有 regina

有

正

你個打手24都tbb

泳淘遺作

Wingto

有得睇好睇

好大波

不推文回覆

請珍惜泳淘

wingto

多謝你wingto 咁多年對東張貢獻
知道你辛苦 去唔同地方做外景
突然收到你要離去概消息 感到有小小驚嘆 明明之前已經回歸左 但又少少估到
之後繼續做你鍾意做概 同埋比我地睇到你 你發展空間仲有好多 妳係一個有美貌 有觀眾緣概女仔 由港姐已經開始睇你 放下假先 再慢慢睇下

你肯zip野都得

一望就知係假, 最少升左一倍
學佢咁zip法, 平胸都波霸

呢個真

幾正

正女

果次佢返香港喊到仆街覺得呢條女好可愛

一齊練吉

女神呀

講野卡卡地咁既

仲有靚靚jasmine

佢應該ABC得好緊要

似撚到 個新人

好撚正
傻笑

首歌麻麻地.....唱得

好靚
仙氣

希望出年有牌

一笑對眼都笑 最中意依種

有樣

佢又喊了

又喊

有仔未

一齊好番喎

香港人

個樣好純 傻大姐咁 又靚 喊包咁
男人最鐘意呢type 好想保護

未

Ali

好高呀

玩得劍擊都係有錢女
好想做佢男朋友

tvb咁撚小氣遲早炒埋佢

有冇錢

樓豬男友

仲以為雪咗
仲有劇拍

係一路拍緊先比佢拍埋咋 你睇果啲咩踩過界2 bb來了全部無比佢拍啦 但呢套野應該雪撚到硬唔駛旨意播到

無野 條魚飲珍珠奶茶大啫

食緊飯呀屌你老母

屌你

起撚晒雞皮

屌你老母條魚好撚恐怖，食撚緊飯呀屌你老味....
蓮蓬免疫都屌唔撚住

咩事岩岩

波一早大 唔洗養大

好彩好少用耳機...

每秒都用

danny

未聾？聽咩多

田凱華死開啲啦

rthk 2

or 1

有咩好聽？貴花田？

聲量正常咪無事

kayee

其一啦

多功能公婆裁祖儀有無得唱

星夢新一姐

唔知wo

無聊 快版

有排 雁詩先

對波仔好丁唱功就麻麻

真

護旗手谷婭溦

張曦雯越黎越似dodo

見過真人兩次 對腳幼過d女

正到pk

逶bra

真人 咪普通女仔一個 係對難厚到

想賣肌肉按摩槍

唔係既我切

呵 又死唔去

火箭波衫

火箭

件波衫

佢同馬明個mv唔知幾時出

震內側小心爽到射精

啲震頭係全包定要另外再買

rocket no.10 係奶共賤種Eric Gordon既衫，不了

西書

想用黎打飛機既手足要注意了

咦三日改左預告既
明明朝早仲係胡美貽巴黎架喎

屈dee丁咗未

死肥西過主啦

3d2n係kayee
但purple nicole嗰集做完呢咩

唔阻你 慢用

明明呢幾日仲係賣緊Nicole wu
係咪頭先播錯帶呀

播錯預告??, nicole 法國應該重有一集喎

小心啲講野

我都覺係播錯

民選即係tvb唔會選 好似舊年manman咁

搵雜誌社之類去選

打假泳淘

又係洞庭湖草頭鄉嘅人

東張仲正義過警察

他們是什麼人？中國人

廢老藍絲

咁勇嘅個cam man

拍片果個咁好火

湖南佬

廢老真係好雞

個阿伯表達能力係咪有問題

搶咩姐
自己都比人哄到錢都攞埋出黎

死廢老扺撚死

fyy呢個look雞格到

一D都唔擔心,又真wo,馮盈盈咁柒

班學生好老

後生？人唔笑狗都吠

藍絲莊思敏

個廢老明知比人呃都拎錢出黎
比人搶左二千蚊都唔報警
諗唔明

聽日係大大鋪廣告雜誌

阿叔同中國人劃清界線

可以整連環圖

好想佢分返啲性感比Tiffany啦
身材好果個唔露 無咁好果件就爭住露

後尾仲講得出人地輸左會求情
知道又去玩

To B

流行經典50年[粵]

修哥偕同主持拍檔鄭俊弘、譚嘉儀以<小城故事>為今集掀開序幕，又和胡美儀合唱。美儀姐亦會送上充滿快樂氣氛的<虹彩妹妹>與<鳳陽花鼓>。為了支持修哥，森森、斑斑兩姊妹帶來優美二重唱<午夜結他>，以及自家歌<神鳳>。「女神」張曦雯甜蜜演繹<親密關係>，粉絲心醉。此外，泳兒、J.Arie分別選唱<情書>和<小城大事>，另有歐信希傾力獻唱。資深歌手葉振棠壓軸登場，除了<天蠶變>之外，還會帶來甚麼靚歌？

09:30PM
香港美食一條街[粵]

鰂魚涌是商業核心區，搵食前要清楚了解各店舖的「限制」！娘惹店的喇沙、肉骨茶及斑蘭焦糖燉蛋，全部只限午市？鯛魚湯專門店，出品配上海鮮烏冬、泡飯最過癮！80後兄妹用心打造的越式功夫菜，看似蜜汁叉燒的一碟，竟是其他食材？採用五種堅果製作的奶蓋茶，既飽肚又健康。主持糖妹、黃美棋、鄺潔楹拜訪三間傳說中的腸粉名店，盡情感受媽媽石磨腸粉、大埔玻璃腸粉、觀糖黑米紅米腸粉中的耐心與細緻。

10:30PM
3日2夜[粵]

吳紫韻、胡美貽推介巴黎必到巴士底市集，並展開美食之旅，豪邁喪食西瓜、歎紅酒和鵝肝醬，市集亦可Fine Dining？到訪法國家庭共進早午餐，品嚐溫暖住家菜，別有一番感受。每年一度的巴黎海灘節，紫韻、美貽齊來迎接法國熱浪！她們試玩雙人水上單車與法式滾球，果然有運動天分。輪到巴黎終極目標，先往米芝蓮二星餐廳享用貴族級晚宴；再吃招牌鵝肝漢堡、人氣法包；怎少得在巴黎鐵塔最佳位置寫意野餐，Chill極圓夢！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

節目邀請當紅歌手獻唱新歌及分享近況；「超級勁歌推介」播放精選新歌MV；「勁歌後援會」更有一班Big Big Voice的音樂單位，走到後台邀請派台歌手玩遊戲。另一環節「已讀即回」，讓歌手即時回應網上平台對歌曲風格、歌詞內容、MV拍攝手法的意見及評論。此外，當然少不了倒數每周「勁歌金榜」排名，而冠軍歌曲得主更會親臨現場演繹作品。

joan

joan 呢d真材

喱絲bra

唔係同一個人

劉老師無黎?

今宵大廈2,2

由杜狗克公佈準備變膠劇啦

吳幸美坐廠個樣好老好乾好核突

咁係佢做呢d 好小樂珍余

李詩韻尷到

小魚呢D肥肥白白似個種AV女優，好正

未播果陣撚會理呢啲細劇咩
一紅左就衝出黎邀功

乜好多人支持電鋸個?

又真係幾似老母

谷撚到

啊中個肚腩仔

餵蚊

個手勢似幫人打飛機射左出黎

飛釘

邊個公園？

睇見利穎怡，再睇吓自已個未婚妻，真係閉起雙眼你再掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰…

戴夢夢

戴夢夢係導師

條友老花？

戴夢夢未消失

咩鬼節目....聽都未聽過

教佢地唱
全靠你教我揸車 使我狀闊一些

盲嫁

應該係大陸果啲乜乜衛視

老師播錯av

能有勇氣屌閪，不必驚內射

佐敦谷
山頂柯士甸山道遊樂場
山頂公園
西環中山公園
樂富公園
格仔山

Thank you.

韋家雄曾航生兩個condom 宣傳做足
場就唔知幾時先出

其實首歌係咩文
法？

我的青春小鳥一樣不回來
即係老左扯唔起/無勃起得以前咁硬？

Give me back Wingto

果隻貓公仔係咪靚寶公仔可以bbc買

細路版王敏奕

播錯av?

上線啦

屌 澳門線上賭場？

有幾奇

高小都心水咁清

保守到

即係有人買碟都懶囉

老翻都係學校播

邊個中風

已故梁老師

舊人?

功課 書P55-100
虐待？

可能已經識打丁

dvd都買唔起

仲未有精液時期既打丁先爽呀

空氣炮先好 唔使清理現場

claim math

是呀

似狗多過似貓囉

big big shop有得買

唔知隻野幾錢呢

499

山葱d戲好屎

元朗

又露股

食水咁深

希望加入nicole wu

purple ng

兩個

又有痴線佬

138咋 咁有良心？

隻公仔一般 咁都sell

貓似狗既公仔
不如幫戴祖儀小姐姐出下歌好過

香港原味道 鄧可以做自己野

又

最可惜係今晚無娛樂大家

咪係 do姐都有問題概

星期五唔做女高音比我地睇兩小時大結局咪好 以前tvb都會咁做架啦
點會郁星期日啲綜藝 咁唔尊重汪明荃

即係以前志偉就要尊重 阿姐就唔需要？

tvb既管理越黎越無腦

我兩個都無所謂概

利穎今日好撚正

高汁

咩得就咩，RIP

?

套劇好受歡迎

C9 真係唔識睇電視
拍到咁白都睇唔明

索性話林哥係林老個仔咪得
講咁撚多野托咩

播罐頭環節

唔好開2啦 留番個好印象

羅佩清應該要度降魔的3

搞乜剪頭

降2傳聞入雪櫃 咁快玩3

變左大面陳㶈

唔係做緊後期咋咩
咁多特技
降魔的本身好似講過有三部曲

咁似pakho剪短果間房咁既

大波謙d戲永遠咁屎

大波him心諗：幾年無返tvb 一返黎part啲人又屎左幾檔

kelly咁多戲

2應該夠budget
趁個台夠人 小生花旦

你見牛下 同解決屎都知個台 大牌走得就走哂

唐姨係咪割左對眼黎
臨老先整色整水

見好收就格硬整二

黎啦黎啦 痴漢

射左了

佢孛力 走巳 了

即係一個唔過份？

d腳正到

粉紅頭你好安全，放心

點解要打格

射左肊

斯文敗類

原來香港女仔咁樣比人抽水係無人出聲

腦魔真身

影住條友都偷拍

腳掂腳都有精射條友幾撚神奇

最衰其實係個樣

如果係靚仔

你又知射咗

猥讀wai2定wui1

巴膠？

我唔知你講乜

wui

佢跑到

邊位ching

點解東張今次唔放蛇

叫雞啦

邊位巴打搭巴士都忍唔住呀

Blur咗樣都覺得佢好撚毒..

唔知 就唔會跑得咁快喇

個性治療師講既野係咪同黑警講

點解唔搵利穎怡去放蛇

老貓

奇行種咁

條OL有波有腳

可能放左

我無野講

渡海小輪個鐘唔match

佢搭巴士都咁撚樣 係屋企好大機會一齊上連登j東張班女

黑警垃圾 屌你老母
比人強姦緊都要即時打呀?
都唔知條仔係咪黑警班仔女黎

純文字討論

又1例證黑警永遠唔會做野
一定要重組黑警組織

睇黎佢隔住西褲掂到腳仔都射咗

popo
即場打999先得

黑警自己都強姦人啦

唐姨對眼

Signal王個格係衰啲 但真係幾撚型

係咪整左

唐姨四張野殘到

唐e愈老愈淫
38歲睇黎好趕搵人埋單

黑警

下體解決師

與黑幫 黑警生死較量

黑警
我有冇聽錯

黑幫、黑警 生死較量

無 有無cap圖

節目巡禮取消，就喺呢度播宣傳片

反了

其實有邊個男人無諗過
只不過佢實踐到極致咁解
大把呀叔呀伯一樣專揀女坐

再見了

唐姨著呢啲仿中世紀宮廷衫但又無波好噁心

成撚日都劇透 即係張穎康係黑警啦

唐c詠好正

頭先miss左 邊個講黑警

王浩信對波都大過佢

有咁諗過同會付諸實行係兩回事
見女就想擒上去 仲要真係擒，畜牲咩

在座最大應該係大仆街

我今晚要睇了

諗起yoyo要走去隆胸黎取悅色奴

身高好重要

D西裝友成個身壓落d女仔到都見過

反了反了，cap圖去藍絲gp

呢個係邊個？

我認識現實中既咩得就咩，應該已經離世了。。。

蘇可欣

Eunice_shy

樓主?

好可能。。

evidence?

樓主係suili?

如果高登同連登同名既人係同一個人，我就好肯定了。因為我親眼見過佢post野。
如果唔係，咁應該係兩個人了（頭盔）

唔想屌你 知唔知咩叫evidence

你同d唔fact check概藍絲有咩分別

咁俾時間落去証明吧

我識高登account 本人，但係唔知係咪同一個。
我唔証明了，時間會証明一切

我地快啲推撚爆個post咪知

精液求精

全部料都係用大陸材料

藍店定黄店

是旦啦

咪又係變屎

親切感呀嘛阿叔

廣東話都未正

仲要係咁重覆 心諗佢柒夠未

最右個學生妹不錯

變咗巴打膠名之一

學生妹

我都好想食呀

d學生妹

成日幫港版伽俐略賣廣告?

個主持癲婆咁

96%燒傷

單野咁遲先講

Tvb教人做魔法師🧙‍♀️

支那狗

7p

雪雪雪又出黎宣示主權

兩個根本唔夾

插蘇鼻

Yaki wong?

見到個下巴就知係YAKI

睇到好尷尬

裙底

屌 何方妖孽！

Yaki

右邊真心最正

mk妹

好撚恐佈

16歲重靚

好肉酸

柒夠未

條女本身都靚

16歲個陣係點

早多兩三年之前睇佢YouTube 都唔係咁

整到個個一樣樣

想嘔

越整越衰

唔搞好過搞

本身正常囉 無話靚唔靚
咩都唔搞16大多幾年再化妝睇下仲係咪咁柒先決定整都唔遲啦
點都好過依家異形咁

哇...好撚核突呀!

RIP

寧願隆胸好過

樣子巴失蹤有兩年了

咪又係咁肉酸

從來無諗過整容，我連箍牙都諗到今日

yanki Wong， 塊面好似好假

40幾歲既青年創業家

on99 冇可能

量子波動速讀

大陸人真係好on9，真係有人信

大陸只有賊同騙徒係真

其實盲嘅都可以偷睇國家機密，仲有咩係無可能？

死肥蘇收皮啦

嚇壞阿姐啦

成日用呢隻狐狸

又賣廣告

蟎是一種八足生物，是蜘蛛的近親

利穎怡正撚到

個bra鋼圈硬到

合埋眼都睇到

咁樣個波先大

刑4飛君戀真係好正

回tvb吧 古仔

尋泰記II plz

明明預告都無打格仔

做埋wingto d

如果係女人咁做你地街坊實話正啦

新歌mv已出

利鐘一路沖一路屙

港負魚都殺

2+b 有份殺？

白衫人

點解個個tvb女人都鍾意出騷唱終身美麗

唔著咪唔著戈驚小怪

屎

搵Mandy做呢啲

噉撚得人驚都夠膽搵佢

其實咁樣掟垃圾屎尿都唔駛扣分
屋邨扣分制有咩用

D狗官上到黎一句無發現無證據收得工

原來拉撚左

咁既人有公屋住
正常既要住劏房
香港真係痴撚線

元朗？

好似幾撚正

觀塘黎

根本房署 d 撚樣都係怕事同欺善怕惡

準時打

嫌咪將個客比人囉

訪問重慶大廈賓館

又想推個波俾示威者 TVB仆街到

之前大賺又唔見你講\/

鸚鵡婆啲雞有無中tg死撚晒

陣間咁多企街 我就睇下又關唔關經濟事

又要過關

激突

扯撚哂.....
依條女有D肉地

牙joe

企街好撚多係雙程證，拉完轉頭又落番黎，入境處食撚屎

己射thx

咁東張主持仲誇啦

邊個敢騷擾你呀你咁大隻...

肥婆驚比人搞，人地驚先啦

搵飯食ja 你估人人都入到tvb咩

好假既細路

班男學生肯定食過

個樣咁防狼 驚咩比人搞呀

班男學生假到

我次次行過都唔搞我

4個女學生2個口罩...感動

有d好似廿幾歲咁

伸利比個11搞到口味錯哂唔岸

肯定食企破處

7點半就開工

鍾君揚放蛇？

朝早七點半咁早

希露搭住人哋膊頭, 表現好親密喎

洗唔洗咁早

好多茵

我敢講個男同事做完野即刻去

男學生早Q呀
屌完咪夠鐘返學囉

200蚊BJ

咁主動

個男同事肯定好靚仔 比人主動問 仲要200咁平

咁嘅環境點起機

班小淫蟲口裡說不

聽聲似主持鍾君揚

公家出錢，揸吓波仔都要啦

咁老 不了

好多學生妹

我buy 叔

個呀伯

阿叔食家

think big個d蛋散

個個都係死黑警咩

佢幫襯過

個阿叔真係明白事理

佢無做tb蛋散好耐啦

色圖老馬

正想講

學生哥：姐姐幾錢q

你確定黑警有俾錢？

有人有唔同口味
正如連登都好多基佬

希望有一個愛滋

呢啲支那雞去死啦

今日咁多人睇東張

都唔荒好貨色啦，上面啲人咁興奮做乜

好污糟呀啲地方

咁撚老邊個會屌

死撚開班師奶
叫雞得罪你?

佢老公肯定有食過啦

有老g睇

根本日日多人睇

又係個tb tvb真係俾佢好多show

祥仔

好撚柒

200蚊開大

學生哥慳返幾日飯錢喺翻度啦

或者幾條友夾錢推一條友去食

勁呀金宵

200蚊咁平

TVB三大真巨頭 C折 糟男 祥仔

東張西望真係憨撚鳩，企喺條街可以點樣影響你?
一買一賣，冇犯法冇盛，係要阻住人揾食

東張 21.1 都要拎出嚟講
咁其他應該 20 都無

大陸人拎雙程證無犯法？

阿嬋黎

你係雞蟲？

佢成日幫襯

我問個問題出嚟，你又唔係答翻我，你expect我會答翻你咁搞笑?

話人著衫性感、少布、露肉
佢地班東張主持仲少布啦之前
吊帶小背心 透bra背心

141 d環境衰到..
張床就咁坐上去應該都奶野

梅毒，愛滋，疱疹，花柳……

得 有辦法

龍舟掛鼓/老漢推車/乞衣煲飯 唔接觸到張床咪得囉

ICL我都聽過 但驚呃人 依家醫生推薦我都想試

google左 好撚麻煩
都係當無聽過

Kayee呢個look靚左

譚嘉怡

呢隻垃圾賣唔去啦一睇就知

腳趾

2000幾度近視係咪自帶有碼

好撚淫 有陣mk味

陳秀珠後生都唔差既

收到風美斯訂左一打

以為件衫寫住pornhub

隔住mon都覺好撚臭

我側邊撕

拿破崙間鋪頭係邊度

第二間

無睇 咩黎 btw 比比

東張都會播大粒墨

呢個側面無咁影到大粒墨好樣左

呢段野似死前訣別書咁

唔通已經死左？

又食飯講蟲

好怕屋企有....

以前屋企有，真係要用DE粉再蒸氣噴霧蒸啲床褥先殺到，DE粉好撚貴

我都試過, 不斷戰鬥
但點都平過搬屋 or 滅蟲公司

裸賣

入面啲女sale唔著衫裸賣

香港人唔知咩係裸賣好正常

環保膠又來發神經

講賣小姐果個

建議平一毫

試過 自己二寶 500

屌啦星已經完全唔記得左唐姨同洪狗拍過拖

唱生日歌又有幾大方？

屌你上次蔡思貝個場黎
認得條濕鳩滑梯

掉樣師

條女正 右手

個橫幅咁膠
戴晒眼鏡掉樣

條女叫唐詩詠

右個親戚??

生物朱概右

你講乜7

學

哦 黎寬怡囉

in terms of biology. right

識玩旅行團有菊友like果條purple

幾時

接台慶強勢烈陣果個時間

之前d shots 概右

再之前

咪黎寬怡右個

咁多要求

靚女一睇就知

咁惡既

推輪椅入街市？個阿嬸去過街市未？

個個都推車入去就唔係慢慢黎就解決到啦

開7日

愛回家一至日?? 剛剛聽到?

對

幾時開始？

就快 不過唔係今年

抵死啦
肯定貴都仆街無人食
又賴

貴能到

其實熱潮過咗就冇人食o架啦

又唔敢講咩原因 輕輕帶過咁
抵執啦

東張西望咁鍾意幫d戲集打飛機

有乜咁好笑 Dllm廢中

真係完全當左鄭敬基無份做

第一集第一首播嘅歌 Home Alone
鄭敬基已經唱咗出嚟啦 ".... 今天我已被遺棄...."

個c9後生應該幾正

蝗來喎.....廣東話都唔撚正

On9 大陸食品

李文芳對波好大

冇你份

又澳門廣告

點解澳門極力保護葡國野，香港調返轉

the show has fulfilled my.expectation.

gd

抵

m001

希靈魚幾正

有人在網上列舉前港督麥理浩爵士當年領導香港，僅三千六百日，完成以下政績：成立廉政公署、九年免費教育、拆除港九所有木屋區讓貧民搬進公屋、推行「居者有其屋」而讓公屋住戶上一級擁有自己的低價房產成為業主、建立社工行業、推出高齡和傷殘津貼、建立工業學院、演藝學院、區議會選舉。

每一件都是中國人三千年帝皇統治從未想過之事，因為麥督的政策，每一件，都把香港市民當做「人」，而不是奴隸和牲畜。

而且麥理浩是蘇格蘭人，私下政治傾向工黨，是一個古典社會主義者──亦即十九世紀歐洲的社會民主（Social Democracy）這一系，英國前首相麥當勞和艾德禮這一支，其時西方的自由左派，尚未如今日肝硬化成左膠，是二十世紀西方文明最美好而健康的時期。

一水之隔的大陸，自稱社會主義，搞了幾十年，在麥理浩領導香港的同期，大量浮屍由珠江口沖下。麥理浩的社會主義政策，除了組織照顧房屋和醫療，毛澤東時代有，鄧小平又改了回去，到了今日，不三不四，一樣也無。

但麥理浩只是英國公務員隊伍的一名文官。在英國歷史上並無位置。一個三等的英國公務員，擊敗了中華民族七十年來誇誇而談的前後三大喧噪：

1，三千年中國儒家文化。老吾老以及人之老，麥理浩在香港，為你實踐了。

2，一九四九年中國的社會主義制度。麥理浩向你證明：何謂真正的社會主義，社會主義不必由餓死三千萬人、文革、以及大量沖來香港海域的浮屍來證明。麥理浩香港三千日，給你示範。

3，香港主權移交後任何一個嘴巴裏聲稱他自己管治香港也行的香港特首。

至於海底隧道，也在麥理浩時代落成。這些只是硬件，與人性和心靈無關，僅小兒科而已。

今日的林鄭月娥，為她的祖國，掀起裙子，在香港蹲下來排洩了一堆糞便之後，連如何善後：外聘公關公司？請解放軍入城？執行緊急法？執行宵禁令？該不該立法禁止蒙面？一堆土著精英，連同一個喧嘩有如中國街市的行政會議，吱吱喳喳，就是沒有辦法。全世界看笑話。

讓事實來說話。無人戀殖，只有崇優，包括在文化人類學的層次。

而麥理浩在香港，沒有留下一具銅像。不，他不要你特區警察檢閱時，連同林鄭月娥的肖像一齊抬出來，讓張大嘴巴的萬千愚眾歡呼。他只在香港的綠水青山之間，留下了一條麥理浩徑。

三大奇才: 李思捷 王祖藍 阮兆祥

個主持幾得

林俊傑以為係JJ

@kfc知唔知係邊個

利穎怡??

依張圖

潘盈慧

屌, 又係賣廣告

終於要賣廣告了

我都係鍾意食白灼
呢啲加咁多味精

阿中呢個髮型幾好睇

笑死,果頭東張推介完即食雞胸,呢頭廣告自己網購平台就sell果款雞胸

利穎怡結咗婚仲正咗

個下盤

著通話

5 4

蟹貨

張彥博有冇160

佢不如出呢隻好過啦

靚寶比人當垃圾hea左喺地

講到明我唔會戴口罩
個C9驚撚到

藍c奶

其實好可悲，竟然話帶口罩會仲易病
公民意識倒退20年

佢以為自己比政治節目訪問緊
其實東張一向活喺平行時空
純粹想問下啲衛生野
佢自己對號入座諗撚左去反蒙面法果邊 笑撚死

又唔見你報D 細路比黑警打
扮咩正義, 垃圾東張

搵愛協，狗狗RIP

屌佢老母死仆街

屌佢老味 黑警自己都虐待緊警犬 有臭味就戴口罩
黑警大撚哂

狗狗眼神好無助

慘

屌你老母
黑色隻狗拖另一隻狗出黎果幕睇撚到我眼濕濕
痴撚線架屌！
你唔養你唔撚好咁虐待佢地啦

狗狗有人黎就拖個佢fd 條屍出黎，好有靈性

佢希望有人可以救到佢朋友

又話救狗?
無救到?

拖出嚟, 再望鏡頭吠
嗰幾隻狗都知道要求救

唉
果條撚屌主人拎兇瑤出去人道毁滅得唔得？

賣水？

鹼性水機

即刻出

原來係呢條友

啲狗好慘

有人講緊大話...咪你囉

跟蹤佢咪得

點解要養咁多狗?

孔生比人屈好慘

牙忠咁搏命

原來係廣告

又sell你班傻仔買逼逼唱奴啦

佢個賣野廣告長到HIHI…

咪即係漂白水

旻芳嫁人

果兩個公仔好似雪凍左僵屍咁

真係有人帶舊野去旅行咩

btw heidi 講 "下次", 以為佢話下次結婚

佢老公就爽

訪問唐姨同子羚

10蚊素食麵

老闆娘好正

個市係咪好差 成集都係廣告雜誌

到底點解戴夢夢係導師

全靠你教我揸車…

美人魚課程

好危險⚠️

bigbigchannel有得上堂？

鄧依婷都係

我覺得美人魚好撚恐怖

想像唔到有肥婆學完走落泳池扮露芝亞

紅衫果件

好好波

mandy

體驗都3k

3000好撚貴

big big channel

我都覺

米奇

幾可愛

連登傻仔最愛公屋

條友個樣睇落又唔似痴線
似係唔驚又唔care

白咭佬

呢個表面唔似

今次唔打格

呢個拜神幾正

想睇聽日嗰單

陳貝兒把聲做乜鳩

方力申會唔會死架 咁搏

15年個樣都差唔多咁

廣告時間到

除左個賊，點解會有人知個三個箱入面會有千幾蚊呢

黃穎君正到，夠juicy，呢D多水

食屎啦死肥蘇

拜神都講，做乜鳩?

做乜鳩

咩地方口音

公屋

垃圾新移民窮鬼

拜完神都係住公屋，你估保佑你做李嘉誠咩

公屋最多白卡

公屋真係咩人都有

鄉下人 拜呢拜樣唔見發達

明顯個地盤佬有問題先啦
話一開門對住抽柚皮唔老黎

屌你老未...兩家講野都未講得正...
嘈嘈嘈.....依類咁好嘅屋俾痴線住...
正常人就住舊公屋

邊區公屋嚟

將軍澳彩明苑

新公屋真係好撚多蝗同白卡佬，真香港人永遠派舊樓

感謝

反而想知掛碌柚皮係咩鄉下集俗
隔離屋都有掛 初初我地都覺得好古怪

住宅鐵門被掛碌柚皮縱火

【本報消息】沙梨頭南街運順新邨D座一高層單位昨早發生離奇縱火案，單位的鐵門懷疑被人掛上碌柚皮點燃。男戶主出門時發現燒焦的碌柚皮和鐵門被燻黑，報警求助。治安警、消防員和司警先後到場處理，火警中無人受傷。

現場為沙梨頭南街運順新邨D座廿六樓某單位。現場消息稱，昨日上午八時，男戶主準備出門時嗅到單位有燒焦物件的氣味，循氣味查找，發現鐵門掛着一條被燒過的碌柚皮，鐵門亦被燻黑，立即通知妻子，並報警求助。

警員接報到場調查，並通知消防員到場跟進。消防員相信起火原因有可疑，交由司警調查。

男戶主報稱，昨日凌晨返家時沒有異樣，上午八時出門才發現門外燒碌柚皮。司警將案件列作縱火案處理。

搵人開 愛回家post

有得扑文芳

真係好大波

點解係姚明？

好撚正李旻芳
應該係好女仔黎
佢咁既質素大把有錢仔追

我啱啱以為係曱大大

唐姨你真狡猾 老是常出現

生完仔有無得再大D

東張啲女平均都唔錯

好似園田......

TVB介紹D食肆係黃定藍先?

pushup

阿忠谷得咁撚搏命

痴線 對波
圖啊！！！！

阿忠

波吖，爆啦

谷到好正

圖呢

唔係貪佢大波夠好砌真係唔似貪個樣啦

召喚kfc咖啡

晚晚都可以搓對巨乳

仆街仔, 讀訓練班就mark 實條女

本身有個男朋友

仆街到人地婚禮講ex

啊中份人本身應該幾仆街

呀忠 院嘉敏對腳都好正

講d咁嘅野 外人睇好笑
應該比人杯

應該平時暗地裡都交唔少手

有冇頭先啊中緊身衫

點解以為頭先做完

薄黑絲+高踭

嗰件黃咩英就正 晚晚玩波

貝兒

我愛你

其實佢個日講錯咗啲咩？

講新娘之前有個ex，最後都係俾新郎溝到手

中條毛

原來林夏薇林峯係兄妹
依家先知

唐兄妹

唐堂兄妹😅

次次見到呢啲topic都諗起動物傳心師

more

遲下會唔會有量子連接上網超越世界

有咩難度

當年我都靠前言目錄做完成本讀書報告啦

我以前唔使睇都寫到啦

當知道暑假的其中一份功課是閱讀報告後，我感到十分興奮、雀躍，一想到可以閱讀課外書，我真的急不及待翻開書來讀個不停。

課外書怎樣才算好呢，我認為是沒有準則的。可是，這次需要閱讀的《書名》確實讓我非常著迷，………………………………我實在獲益良多，推介同學們也來閱讀這本《書名》。

條學校線都斷撚左啦

陳嘉慧係咪有整過
隻眼完全唔同左

東張真係無野講

仲睇tvb on99

條女

@kfc 戒煙右腳

Whatsapp戒煙

女

d呀叔順便同女whatsapp姐
不過可能send果個分分鐘係仔

界女

大

其實呢個方法講到戒乜都得

Whatsapp戒煙係咪叫雞新方法來嫁

廣告

廣告時間

乜撚野欣茵 垃圾後生仔扮KOL

wtsapp個都係

滴雞精？

賣乜牌唔知 死啦

頭先好似聽到 咩“佢地都係90後冇比人鎮壓” 之類既野?_？
聽錯定點 衝出去睇好似已經講完

聽錯

單文柔生完左

hitman

黎寬怡又喊乜鳩

TG market

喊乜撚呀

咁就喊

你老味去做戲啦咁撚誇張

佢咁易哭 點做實驗

佢真係要見醫生

流出黎果下有冇cap圖好似吞精咁

又扮野,好假

捱8分半鐘就捱唔住，點捱TVB

呢條女咁快喊

就係知佢夠垃圾戇鳩先搵佢入黎玩
如果搵Mandy做邊有咁快喊得出

假

點解唔搵測試專員 吳幸美

佢之前訪問張衛建都喊啦低九能

近期有位《東張西望》新晉女主持黎寛怡（Kitty）引起觀眾關注，事關佢於1月份劇集《大帥哥》祝捷晚宴嘅訪問期間突然「爆喊」，搞到張衛健同一眾演員不知所措。當時黎寛怡邊喊邊解釋「我係笑到標咗眼淚但又唔好思意收返入去。」，張衛健即時畀佢嚇親，之後勁紳士、勁溫柔咁安慰返佢，叫佢唔好太緊張。呢個訪問小插曲使黎寛怡爆紅，人人都想知佢幾邊個，亦有人質疑佢係扮喊搏鏡頭，一時之間眾説紛紛。

[url=[/url]

（TVB電視截圖）

[url=[/url]

（TVB電視截圖）
時隔幾個月，早幾日播岀嘅《東張西望》，黎寛怡訪問《衝上雲霄》幾位主角吳卓羲、黃宗澤、馬德鐘同胡定欣時，又再次爆喊，今次惹嚟網民狂鬧爆佢搏上位呀！

[url=[/url]

（黎寬怡IG圖片）

硬屍好聽

黑仔瘦左好多

龔慈思被中出大肚
咁扯旗既D劇情

好多蟹子

其實街市啲蝦蟹可唔可以當寵物養
定已經處理過佢地啲口令食唔到野我地無得咁做

FALL撚左D家屬係咪唔追究先
ON9

打 東要 戴做事非!!??

終於講返時事

joey做新是非

但照舊依然唔敢講背後原因發生咩事

你驚喜到用撚打字？

又想賴示威者

石頭爆出黎

Jasmine good

戴 加EUNICE 正

打得快 我一秒打曬

你講乜撚。。一。

陳詩欣

好喎

訪問哂廢老 大陸人 一係有口音

REGINA 仲有做呀？？？

嘩

冇靚湯都算 冇埋嘉琪

HONEY正

有Joey

有帶早兒

一組？？

ALI呢

Good ebening Sir!!!!!!!!!!!

我要老老非ALI

第一代完全消失
瓜皮唔見咗

無咗嘉琪

之前個FOUL左？ EUNICE隔黎有個

還我嘉琪

黃色果個咁樣衰都有得做

Regina

死黑警 我dllm

瓜皮有講笑咁話自己老要讓位

你講邊個

大灣區睇樓團

屌你老味 呢啲大灣區賣樓電話勁煩
有次扮有錢佬 之後條八婆係咁打黎
智障的

唔係HONEY黎 有個樣衰D 節巡講過

吓
圖呢？

抵死啦,人蠢無藥醫

幾好
支持東jer講佢呃人

樓主準備

no way

底死

梗係有

買完變低端人口
過一排收你樓

傻鳩 傻西

還我ALI

呢個受害人似何哲圖